[重開] 黎明黨鐵開花呀 朝早6點半呀

好心你地啦...
5個月啦，所謂既核彈多到數唔哂
可唔可以唔好淨係掛住返工

淨係琴日聲援入去救理大都唔知比警甴拉左幾多手足，
琴日有幾多個「核彈」自己睇：

【整合長期置頂】警方用小巴加速撞向示威者，後巷圍踢市民，毆打失意識市民

岩岩又有幾個比警甴捉，
而家搞到好似走犯咁prison break...
求下你地可唔可以唔好再第二日照常返工？
又話反抗？
第二日社會正常運作反咩抗啊？
睇完新聞求其share就完？
唔好等人幫你被罷工去free ride手足既努力啦好唔好？
或者有日你既一個舉動可以幫人甚至幫埋自己罷工，
香港係點就睇你諗住點架炸

聽日開始
每日6點半
地點自己揀
幫黨鐵開花

公海

Channel

1/20

推

2/20

3/20

4/20

5/20

6/20

入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

7/20

8/20

早睡早起

9/20

10/20

11/20

12/20

13/20

14/20

15/20

Pish

16/20

17/20

18/20

19/20

20/20

黎明來到

塞定開花 塞既不了

咪再夜晚開花，聽日係黎明行動啊，早啲起身啊

[行動post]聽日係黎明行動，咪再搞黃昏行動

推呀 推爆佢呀！

黎明行動超級聯賽 1120開幕

我資深會員幫你無限次大力推

我唔撚柒知邊個叫鄧炳強
我剩係知有個人叫曱甴強

以下為植入式廣告

五毛電視 - 抵制tvb廣告商https://www.facebook.com/sayno2tvb

塞呀

曱近平甴近平

唔好淨係坐係度嬲

6點半先岩

教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

復課?屌你!

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!

。

塞爆觀塘線荃灣線

推呀 準時呀香港人

曱近平

和理非想塞地鐵又淆底既入嚟！！

I

已經係張床到

東鐵要人呀

林鄭最希望示威者夜晚集中一點打陣地
林鄭最驚全民天光開花
早D瞓呀香港人

推上熱門啊

有個人wechat
jillyouknowwho
叫你地去九龍灣玩下，佢睇死你地無人敢去九龍灣玩

張床要人
聽日唔好阻塞交通

push

推唔到都推
利申 罷佐兩日好需要被罷工

Push

推啊

黎明我愛你

要堅持做 天天做

推下

要搞唔該頭班車開波,大把人提早返工

香港人 報仇

係啊 推極都推唔到
冇人知㗎喇

咁早，擺明送頭 sir

教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

復課?屌你!

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!
教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

復課?屌你!

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!
教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

復課?屌你!

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!
教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

復課?屌你!

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!
教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

復課?屌你!

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!

推
推
推

Tui

430

成日係度情緒綁架人

tui

全力推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
大家一齊加油!!!!!!!!!!!

6定6半定7呀

ihbdd

香港人報仇

真的停不了？而家重継續叫人開花嘅，其實係咪popo? 又想拉多d人？

pish

垃圾P牌仔收啦, 屌你老母

熱門唔夠高
推1

继你老母

推2

推3

推！

推4

推5

聽朝見

推推推

借位，多圖又大又阻，唔好意思！

近日勇武的手法已經開始漸漸失效，
特別係理大一役傷亡慘重，一眾抗爭者感到非常無力，到底有無咩係警暴同制度暴力底下，和理非可以做到？

首先和理非絕對唔係沒有用，有很多方法我地都未完全運用到！
任何方法只要持之而行一定有效

請參考［非暴力抗爭小冊子］

完整版如下，手足請留底+廣傳

從知識面武裝化和理非！
Gene Sharp《從獨裁走向民主》（From Dictatorship to Democracy）
附件

和理非絕對有好多野可以做！

任何方法都要時間發揮效力，團結持之而行有耐性，不分化不割席。

最後呼籲大家支持非暴力公民抗命，放棄勇武抗爭方式！
繼續Be water! 無大台！

同時停火到區選戰結束為止。

讓大家好好冷靜，思考下一步！
祈禱埋大和營救手足安全回家。

只要永不言敗，民主自由不死。

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

求幫推爆+廣傳

今日順到仆街

推，和理非出場啦

小強已經係隻曱甴

早抖各位巴絲

明早手足準時

推呀

塞

捱

巴打尼個係題外話
之前有人講國 d人唔會search 曱字開頭

可以試下comment 習曱甴

千祈唔好呀

唔好忘記仲有巴士

唔好呀我要番工呀

0430？
推

早d 訓今晚

我地唔可以再俾人話暴徒冇反應，一旦社會接受左呢個講法，佢用嘅武力手段只會越來越多，越嚟越過分。所以我嘅建議係建議文宣手足做多啲關於𨤳清我哋唔係暴徒而係示威者嘅講法
就算我哋自己人唔睇四點警謊簡報會，佢哋日講夜講暴徒呢兩個字點都會有影響，而且佢哋每日都播住汽油彈，堵路片段。每一個人嘅加入係好多，我哋唔可以放棄嗰啲睇TVB嘅人或者中立嘅人。我哋要喺連儂牆同各大媒體整多一啲文宣話比佢哋聽我哋只係示威者而唔係暴徒。

多謝各位手足

光復香港
時代革命

推1

成班淨係識勇，2019年仲玩汽油彈，人地支槍唔知進化過幾多十代，唔好排隊去送頭啦好唔好?? 咁多手足冇人識整D真正有用又安全既野?

加油

甴近平

帶定野痴黨鐵門

但人地5點鐘就係巴士總站等巴士

黎明行動係裝修馬路
最基本油加rb
福建360大把油
裝修結合rb
rb結合裝修

我心目中嘅黎明行動係咁
唔係佔嚟佔去
係行雲流水
係快閃

先前要計劃要哨兵要小組
唔好乜準備都冇行出嚟

係咪真係會有

好撚無力 好撚心痛既你哋

出黎 話比班仆街聽

This has to be tui

明天洗唔洗返工？

聽日見 早d抖 晚安

唔好咩都用肉身去做
要智取
有好多教學

推行動Post

1/10

行動

輕輕一推

推！返工正仆街

推行動post , p牌推唔到，提大家推

東涌可去九龍香港

依個重點呀！推！

仲有兩個鐵 幫你推爆佢

p

推翻上頂先